Необходимо реализовать следующий набор интерфейсов и их лямбда-реализаций:

* NumbersProcess - 
    * метод int process(int number), реализации:
        * развернуть исходное число
        * убрать нули из исходного числа
        * заменить нечетные цифры ближайшей четной снизу (например, 7 на 6)

* StringsProcess - 
    метод String process(String process), реализации:
        * развернуть исходную строку
        * убрать все цифры из строки
        * сделать все маленькие буквы БОЛЬШИМИ

Также необходимо реализовать класс NumbersAndStringProcessor. 
Конструкторы данного класса принимают на вход массив строк и массив чисел. Класс выполняет преобразования массивов:

* String[] process(StringProcess process)
* int[] process(NumbersProcess process)

В main продемонстрировать работу классов и интерфейсов.
